\point{Выбор формата файла структуры}
\vspace{5.5mm}
Согласно ГОСТ 2.053 один из вариантов визуального представление информации содержательной части ЭСИ (например, на экране дисплея) -- в виде многоуровневого списка, в котором верхний уровень образуют СЧ, входящие в состав изделия непосредственно (СЧ прямого вхождения), второй уровень - СЧ, входящие в состав СЧ первого уровня, третий уровень - СЧ, входящие в состав СЧ второго уровня, и т.д. вплоть до уровня, на котором СЧ полагаются далее неделимыми.

\begin{bigtable}{| C{30mm} | C{31mm} | C{30mm} | C{30mm} | C{23mm} |}
	{Сравнение ПО для просмотра ЭСИ}
	{tab:prog_XML}
	{Название & Лицензия & Тип & Кроссплат- форменность & Просмотр дерева}
	{|-|-|-|-|-|}
	XmlGrid.net & Free Browser-based & Веб-приложение & + & + \\ \hline
	CAM XML Editor & Open Source & Автономный & + & - \\ \hline
	XML Marker & проприетарная & Автономный & - & + \\ \hline
	XML Copy Editor & Open Source & Автономный & + & + \\ \hline
\end{bigtable}